英國人口普查日就係今個禮拜日 ! 記得部份題目可以揀多個選擇

純粹提提大家英國人口普查日就快到依個禮拜日21號就係喇

國安法下, 點答英國人口普查「種族」及「國族認同」好?

= = = = = = 開心些牙 = = = = = =

咁即係要填乜？

我 tick 咗 british 加 hongkonger

港版國安法陰霾下，移民海外的港人越來越多，不少港人以BNO 5+1途徑申請居英權。適逢英國正舉行10年一度的人口普查，一批在英的港人就發起「我是香港人」行動，呼籲在普查表格填上「香港人」，用行動對中國人身份說「不」。參與行動的港人組織表示，冀藉此爭取英國政府分配更多公共資源予在英港人。